[想求學] Gap緊year 想讀番書

E家係gap year番緊工
如果我報2018 non jupas的senior year
成功率有幾多？

利申： 讀科學，gpa有3.3左右

Gap year報同其他人冇咩大分別，但interview可能會問你返緊咩工，做既野同依科有咩關係，答得好反而仲大機會有offer

可以話我做緊嘅工同我祈盼做嘅工都有關係
但我覺得gap左年好似冇左年讀書咁
慢左人地1年的時間

做一年野再讀返書其實有唔同既體會，個人會成熟d,更加珍惜大學比人既機會，但同同學冇咁傾得埋係真既

睇法唔同 e樣真
會更加現實同貼地

唔關事 最緊要你答得得體
無人care你慢左人地一年其實

同其他Non-ju同學一樣機會

我識有人gap year 2年 cgpa 3.1x 入番去year 2

又識人大我地勁多歲non-ju 入year 2

入唔入到就係睇彩數

可能個professor係個interview完嘅name list 度點指兵兵搵幾個人入大學呢

無知一問 讀完asso之後去左番工 想報u係咪用番asso既gpa報？

總知你有咩學歷，工作經驗等等
有咩報咩就可以

可以
我都gap左一年入返U CGPA3.3
你仲會係第一批in
港中城理浸教嶺
除左中大 全部都有interview

大把人好似你咁入翻啦 但3.3未必大多課簡到